例舉良心game 店

我先

屯門利寶，最大果間......對面果間細鋪，主打整機，老闆好好人，整襯壞機都係收幾十蚊，絕對良心。 試過整PSV 壞制收70，今日部wiiu 入水壞制收40，平到我呆左。

今日香港良心店唔知仲撐到幾耐，大家支持下

其實唔知算唔算黑店 ....

舊年買隻 PS3 三國7 帝皇版 $398...
過一排見二手 $120

舊年搶隻 PS4 2K17 Kobe 傳奇版 ...
官方價$800 ，但藍店俾錢果陣加左我 $100 ....

買Game 成日食炒價

荃灣 gameman

好似叫創意遊戲
的確幾好 老細係毒撚黎 自己友
即刻親切哂

屯門算唔算少黑店？

Steam

千代田
明碼實價又少炒game

細細個開始已經幫襯佢，當年ps2同psp改機都係搵佢

深水埗g-point

上個月仲買到gba game既save 手指

龍珠恆昌，死場唯一game店
由ps1時代幫襯到依家，因為近
價錢算合理

果間家樂仲喺唔喺度？？？黑店黎，好耐以前拎部ps2比佢整，因爲讀唔倒碟，整好兩日後又讀唔倒，又話整完頭一星期有問題可以搵返佢，點知佢又話要再收錢，唔想再比佢整咪拎去第二間整，人地一拆開部機，入面已甩皮甩骨，而入面啲零件仲比條仆街換晒啲舊嘢落去，螺絲又小咗一兩粒，有啲位仲夠膽用膠紙黐住就算

coffee老母同老豆

佢老豆就收皮啦 閪到老母都唔認得
佢老母好人d，雖然d game 188黎講算平，但都比佢呃過ps4日水當行貨。

我冷
我之前部ndsl卡槽位經常食唔到卡帶,佢幫我刷乾淨，但唔收錢

間野算貴啦 仲記得當年買ps1老正應該送件tee既 比佢屈多50蚊先有
間野細個睇到大

我朋友同你一樣

唔通我就係你朋友？

去開依間訂,但係間鋪太細,通常有曬target 先會去

佢真係成日唔收錢，唔知點頂得住

呢間野偏貴，二手價= 一手價

屯門先多

留名支持

老母D野都平

188既話gamehit， dream store同對正一二樓中間樓梯個老鬼都ok

信和地下藍色果間幾好
PS4 PRO 岩岩出果日
問完有冇得賣 話有個客唔要
原價賣比我

一間kk 已經令我唔會係屯門買game

市中心果地下果間？屌佢老世藍屍廢黎，以後blacklist

智樂利寶果堆

coffee 老豆老母都吹奏
NDS R4個期呃鳩人買開機帶
水行亂俾 唔反隻碟睇下昆你夠幾水

人地都係打工架ja

PlayStation Store

屌你老母打手

以前先達唔知3定2樓有間鋪
果時同佢訂ps3 gta ，放學去攞
個feel幾好

利寶成個場都聯合定價
first day起碼貴50-100
都係幫最大果間買野多
起碼有禮貌

千代田個弱智樣老細係藍絲黎

參考高登:

188上一層有兩公婆各有一個鋪位專賣二手game
以前成日去搵佢地買二手game 兩個都幾好人

最大黑店

九龍城 龍珠 : 個價全港數一數二抵買, 老細會吹兩咀因為人流唔太多, 而家多數去依間買( 住得近 ) , 缺點:貨量唔夠多,PS4 GAME唔夠出面多, 對多數人黎講唔夠就腳

188 2樓 GAMEHIT : 未轉做藍店之前個價又係全港數一數二抵買, 而家就間唔中先有平GAME, 但多數GAME個價都夠屌打188其他鋪(咩COFFEE老豆老母有良心笑死人咩, 兩間GAME個價離哂地,新GAME又唔SHOW價,問兩問佢老豆就閪面), GAME款又多, 問過幾次老細野都冇黑面 , 缺點: 啲GAME冇一年前咁平

好景涼粉: 去過幾次都見到個店員幾吹得水 , 又俾心機解釋 , GAME價就同信和涼粉各有唔同平貴, 但態度比 信和涼炒好幾倍, 缺點:鋪細, 成日睇兩睇就有人入黎睇得唔夠爽

屯門game鋪 有冇邊間推薦同唔伏？

呢間垃圾就收皮啦好嘛
尤其是個老豆，個樣西撚到

今日行左陣華都，我記得二樓右手邊盡頭係有間細細地既game鋪，係咪執左?

執左

tko新都城人氣王

個主題講良心game店 你條撚樣拉啲垃圾政治黎講唔知做乜柒

藍田匯景

支持黑警已經證明佢冇良心啦

我屌你老母臭閪啦，佢幾有良心呀打手

知唔知而家仲有無得整NDSL??

188 一樓幾乎全層無良加黑心
買機買驚一定直上二樓

粉嶺唯一一間gane鋪

全港計會唔會兩隻手都數得出

果陣隻sleeping dog 成個場上700

基本上佢乜機都整，早排羅部GameCube 去

自從知道有網上商店後就冇乜落鋪買game對上一次係買ps4

188門口直入果間籃店算係黑店定良心店？

果時唔識搵平野係果到買過一兩次

冇咩炒價跟返psn官網個價

有時仲平左

我都去開個間買 純屬覺得個啊姐有禮貌
之前去過幾間問2句又串柒柒唔撚想做生意咁

元朗喜利城市島都無人講？
住得天水圍元朗一定係呢到買
有禮貌又平

Agger
有個男既唔知係咪老世
勁好禮貌 有問必答

4年前ps3 gta5，置樂全部鋪一齊賣炒價
良心？

amazon jp

呢個場有大作就齊齊炒架(包括藍店)

課金良心

先唔講藍唔藍絲
淨係有次見到個老闆去黃金用炒價買game
然後用炒上炒嘅價錢喺自己間鋪賣就已經唔值得去幫襯

荃灣啊叔，角落頭個間
我買game 一定搵佢先但佢多數都賣晒一係唔記得訂

好景有涼粉?熱線咋化?

北角長毛

Gamehit真係抵讚，淨係服務好，我都拉左幾個fd幫襯佢

都係屯門利寶
不過執咗lu
叫孖寶,服務好又平

邊邊角落頭呀 荃豐？

曉瘋係咪無左？

上年我部gameboy壞左，佢幫我修理好都係收廿蚊。自此我聽到有fd話壞機，即刻打手上身，介紹佢地去呢間

但d sales 成日西口西面

北角城市金庫唔錯

HKQgamers？

兩間都幫襯過
間大鋪正黑店嚟
當年psp好興壞蘑菇，玩rpg會一路向走行
試過跟上網啲教學整，但整唔到
唔記得點解痴咗張膠紙落粒菇度(正常係冇膠紙)
之後拎去間黑店整
好似都要百幾二百換過粒
點撚知整完即日又嚟料
我好奇拆嚟睇原來仲係舊嗰粒嚟
張膠紙都仲喺度
屌佢老母
最後先死死地氣同我換

驚hit有樣野好，就係賣晒就賣晒
冇乜話hold貨黎炒

早排先係喜利出左部switch

天水圍新北江G/F近糖果店同寵物店個間
150HKD xbox點卡賣180HKD

好好態度，又唔算貴，早兩個月岀左部switch都係2400

果間買game有冇炒價?

瘦果個應該係老闆
肥果個係員工
不過兩個都好撚好人

荃灣/葵芳既有邊間推介

佢間鋪只有少量game,所以無問過價

有冇巴打推介大埔附近

以前係葵廣開時成日幫襯佢地,而家搬左後因為太遠好少去

笑左 間野長期得啲舊game 真係唔明點樣生存到而家

呢間野真心正 之前出3ds係個度出 好有禮貌
之前買咩game都專登出元朗呢度買

咪又係炒狗
越做越狗 扣起d贈品 另外賣

炒古惑狼
$268---$328
藍店炒Game

老細超好人

Agger 儲埋一班打手

你地講屯門最大間果間 同 家樂唔係同一間黎咩

只係搬左鋪同埋好少見老細

以前家樂咪開係玩長頸鹿斜對面果間囉

Agger

跪求位置

Chung sick ball

以前去好撚串..

依間野開鋪時好似話唔會炒價賣貨

呢間垃圾

屌你老母
電器，千代田，hkq都係個post 見撚到
D打手多撚到

打手死全家

英皇柏麗大道
而家得返一間賣PS4,XBOX,SWITCH個D

有無一間唔收charge用信用卡

THX

真心好人 細個小學雞去整psp又親切又平又好人

屯門得一間好(樓上講左），其他都係食屎大，間間都係炒games 昆小朋友

另外之前有間係市中心太興個邊，唔記得叫咩名，不過已執7左，唔想行去置樂就拎機去整，收400，同日再壞要整想再收300⋯⋯⋯之後我兜口兜面屌7佢叫佢咪整你一拆機我就報警先拎得返，最後都係去置樂

一開波吹自己唔賣炒價，而家

我唔玩switch都知佢賣緊炒價啦

康怡bobo
係貴啲但係起碼晤會昆鳩你
係佢到買嘢夠放心

樓主講個間點維本
收幾廿蚊 痴撚線平到

涼粉呢間垃圾炒賣狗黑店都有人吹奏

垃圾

lm

小弟想知黃金有幾多間係良心店

我部Gameboy部開唔到，唔知有冇得整，揾日入去問下先

市中心而家得返KK
呢間仲衰過置樂
係屯門買我不如俾10蚊輕鐵賺去元朗買
條氣都順啲

我想試下攞部game&watch 去整

匯景人氣皇講咗未？

老友記

藍田人氣王
朋友 老友記
即刻為你送上
態度好到爆

依家仲有邊間鋪賣原價switch

吉豬島同So 0 ?

千代田(信和)

果時Battlefield 1出咗一排去買, 問店員話要原裝行貨, 唔要二手, 最後佢拎咗隻game 出黎, 臨比錢再問多次係咪行貨唔係二手, 佢答係.......番到去一開就知二手game搵個膠袋包番當一手咁賣

高質post

原來依兩間係良心game鋪，長知識了

深水埗G point 老闆娘又靚又好人
淘大長毛，買親game都好多水吹，game炒得唔高

藍田果間

人唔笑狗都吠，e間野炒到仆街，放二手game去到舖頭又話個價係少幾十蚊

呢間真係世界級好
唔係去開果頭買有次路經想買但係未返貨叫我留電話一到就即刻通知
結果真係轉頭就打黎，仲另外送左隻唔記得左係咩黎既soundtrack比我，我肯定唔係果隻game既特典黎，我仲要只係第一次幫襯

個個都炒就代表無問題? 佢自己聲稱唔做炒價，咁巴閉一係唔好賣，一係就賣正價，賣炒價即係當人水魚

淨係知屯門市中心嗰間一定係最冇良心正仆街
黑面黑到好似欠撚左佢咁，仲要貴好撚多

咪係
情願比多幾蚊出上水益兩老

前幾日係尖沙咁食完飯諗住順便睇下game
咁就去左星光行度睇
見到有hdd就認住買啦 返正ps4岩岩好用哂500gb
問個老細有冇hdd 佢話有
咁我果陣唔知換左本身個hdd定外置好
所以我就問下佢換唔換到入ps4
佢用d唔想答你ge語氣話 你買邊隻都用到架啦 就咁插入去咋ma
我夠知就咁插入去就用到啦 完全問非所答態度又差
咁我問佢個hdd幾錢 佢話2TB$850
我去深水埗睇都係$608 食水極深

前幾日去買SPLATOON PRO掣,要518, 不過佢態度好好同解釋點解貴D

長毛

點垃圾啊又唔撚講

但我執左好多平野
前排買隻年度ds3二手250
見人放緊300

其實同一個場
一間炒就間間炒
點解要屌涼粉炒game?
佢起碼明碼實價

佢以前未開分店果陣好好多

lm
都係元朗城市島買驚居多

剩係知葵廣果間（好多公仔）一定仆街黎，買game送既全部拆出黎再賣

果陣買隻刺容信條 無左張裝備卡
今次Splatoon 2又無貼紙

最撚過份果陣買Pokemon 同我講 X/Y 同 新版紅藍寶石連唔到線，弱撚智

喜利城市島

早兩日splatoon2元朗賣350 佢賣400

藍田老友記

d game好平，老細勁好人，次次買game都平八蚊，應該個個都係

btw城市島有switch賣，都係炒價泥

例咩舉良心game 店
不如直接寫以下開放game 鋪打手自由發揮時間算罷啦

以前中學果陣去買驚 仲有得平多幾蚊

第一
成個mk嘅game舖都係仆街冇例外
第二
個仆街老細串77
第三
以前試過訂game有早貨唔派，用炒價賣左先，去到問訂左有冇得拎，佢話要錢先有，唔係等正日

明碼實價，屌你老母3400蚊部switch都明碼實價
千幾蚊隻game都係明碼實價呀
咁就叫有良心？

屌你老母，你條冚家鏟打手

屌你老母
呢個post d打手多撚到
係炒就炒，正價就正價
但呢到有冇人提如景c9店係良心？
就係你地至仆街打手提先比人屌間野咋

係, 次次都平幾蚊
PS4同埋switch都係個度買, 老細好認真咁同你對野同埋講有咩要留意
價錢算抵, 呢排睇開switch d game 價, 佢都算係全港最平
嘉誠開左之後佢d game就平左

btw城市島同喜利另一間係咪同一個老細? 但我永遠只係去城市島

買game 上fb 買2手 最良心，300 買300賣

二手驚係高登連登二手區嘅價錢 除左有啲game真係好似得佢有之外 根本唔會買

入嚟就係想講人氣王
呢間野好禮貌到我問價都問到唔好意思

果間都有好多懷舊野買. 想儲下野都可支持下
對面果間大野仆街黎專湯鳩人

元朗嘉城
平時人流少
見過佢接電話有人想出switch
佢話要食骨, 之後出左門口將隻骨貼貴20$

switch 度度都炒

我係門口睇緊
你收到個客電話黎拎機比錢前一刻先mark up 個價
呢啲唔係炒. 係湯

連登2 手game 買賣場

有極新二手game 賣得貴過行貨

屌你老母
又唔撚見有一兩間提完，冇巴打會反對

你理鳩得人間野係自己嘅，定老細貼錢

自己仆街重想搵藉口，打開門口做仆街野唔屌得呀？唔屌得咪撚做呀嘛，摺左佢咪冇人屌囉

點呀打手，你係千代田定電器無良呀

九龍有冇整機好推介？部wiiu壞左幾年想揾人整翻好

年幾之前，藍田匯景有一間。買隻ps4碟，同行有個中年企我旁邊，大家買同一款遊戲但個老闆開唔同價。我買要貴40，但本身我問先大約係360。中年之後黎問就400。到佢比緊錢果陣，我簡多左兩隻，埋單果陣佢話440。果斷冇買！
而家寧願去信和、旺金買算。

最冇良心

要完全唔炒價先係良心店咁應該得D HMV呀吉吉島果類先係,算鳩數啦

我自己去開:
1. 九龍城龍珠 - 就腳,價合理,間唔中有D好野2手,幫襯多年,希望間死場唔會執啦
2. HKQ - 訂game交收地點有得就,訂價唔會坐地起價,方便取勝
3. 好景涼粉 - 態度OK,價合理
4. 黃金星星 - 態度好,價合理

炮台山長毛仲有冇做

喜利兩間都係同鋪，細個去開舊鋪，依家都係去老闆果邊買
每次都話收你齊頭啦/計你xxx啦 ，又唔會鳩炒價
所以每次睇完大家買驚嘅報價之後都係番去佢到買

只講Hkqgame先
Gvs食左人行貨贈品，點睇？有冇良心？

同一班人黎 D員工同D貨都係兩間互走

唔可能叫有良心
所以我都係話我去開邊買

咁呢個post係講有良心嘛⋯

我講果幾間都試過炒價hold贈品
對我黎講要搵一間完全唔做仆街野都幾難
所以我講幾間方便D又唔會串柒柒既出黎,有興趣咪參考下

我唔識邊個老細，我多數去好景，態度冇咩野
都冇訂過game同冇買垃圾switch唔知佢點做
但最後，佢訂左千幾蚊隻game你可以唔買
佢寫左一千就一千，唔會轉頭話2千，又唔會迫你買，咁都唔明碼實價？ 係炒價我明，但呢個自由社會，我見太貴會上網買
上網買貴啲，咁係咪又係黑店？

想知有幾黑
去開g點訂game
攞既時候如果佢個現貨價平過你既訂貨價都會平返俾你

例舉良心黑心game 店

屌你地班打手老母
個post講明係良心game店，自己間野講完出黎比人屌
之後就搬龍門話人人都咁嫁啦，我地都唔係咁仆街姐

打手死全家

但利寶幾間D 炒價都好低能喎
個陣ps4第一隻龍珠出個陣, 賣成700

其實你咁嬲做咩？
不如講下佢呃左你啲咩？

我唔係話人地係良心咩店，只係想睇下幾黑
見你地個個咁講

香港黑店就多

冇良唔良心 佢態度好既買貴幾十你都會條氣順d 唔好既你買平幾十未覺得打和囉 正價你依舊會屌

涼粉之前試過訂左game，到出個時所有訂左既無貨，門市walkin炒價就有，打去問，佢話訂個批貨未有喎，但明明個日已經係正日同係行貨

唔洗理條ON9
g-point都黑既話
咁冇邊間係有良知

之前咪講撚左囉
點呀，又想搬龍門幫老細甩身呀
食屎啦打手

G point n年前，佢重係地面個層時訂過野
冇中伏

（冇記錯訂Mh2dos特別版）

唔係講笑
好多時幫襯coffee老母買新game都平過188其他鋪

Gundam versus 呢間話來貨少所以冇得訂
心諗行貨都冇得訂你玩撚哂佢

小6幫襯到依家 以前同佢買ps2老翻50蚊3隻，依家訂新game/偷跑都係搵佢

比你地訂晒
點樣dayone賣6百幾蚊？
同你地講訂都要600蚊咩，好撚有良心嫁人地

我覺得Switch 唔賣2340都係黑店

間間都係咁架啦
佢起碼明碼實價

Switch 正價 HK$2,340
Splatoon 2 bundle 正價 $2,760
貴過正價都係黑店

仲係度 剪短左頭髮啦

上星期第一之幫襯 個老細勁老實

我最記得個陣psn200蚊卡，佢夠膽死收我280一張，個陣7仔未有得買

呢間老闆我懷疑佢光合作用已經生存到，整機收得個幾十蚊甚至唔收，好記得有次行過對面大鋪睇緊game，有個人應該整完機同佢嘈緊收費，「五十蚊？隔離拆開都百五啦，唔好咁啦」

利申：打手

支持

屌你老母
個老細一係二世祖，一係間係自己唔撚洗交租
唔係點會咁，垃撚圾，廢物，影響game界生態

痴線佬

全港top1良心game鋪

唔會食炒價

串鳩緊你地班垃圾打手呀，痴線佬

佢搵唔到食關我撚事，租貴咪轉網店一樣生存到

行行都係咁, 咁都可以拎黎合理化黑店既行為

肯定打手
見過黃金埋牆果堆撚狗鋪係到mon post

Mon post一定有
N年前gaf咁撚小人都有人mon，一講完個價，轉頭去個頭d舖全部一齊加

係同一個 之前見過另一邊既女士問佢拎key開下面既櫃拎bf1去隔離

坑口玩之道場

我唔講其他，淨係講古惑狼，佢夠膽開328
你同我講平過其他鋪

我覺得價錢唔係問題
標貴啲又唔係昆你迫你買

最on9係特典拆開賣嗰啲仆街
之前嗰次gundam versus 大家有眼睇㗎啦
嗰個咩直銷網仲好似扮唔知hold 起啲初回code 唔俾客

講到尾都係做生意手法問題

其實開得鋪頭做生意跟本無得話咩良唔良心
只係同行食水深顯得佢高質
但本質一樣仆街

呢個真,好有禮貌
原本諗住睇下唔買,轉身走時佢多謝返我轉頭,重叫我下次再黎過 最後雖然知道有人平過佢但我都幫襯佢買左兩隻game

新都城間人氣皇
平就唔算平 不過就近 車費都喺返到
BTW同藍田果間有冇關係

由細幫襯到大
雖然係貴少少但個態度好好,畀錢嗰陣條氣都順過幫襯觀塘嗰兩間

英文名都唔同

坑口藍豐？買過幾次都算老實 無食抄價 同埋將軍澳好小game店
利：非打手

呢間幾好
當時ps4新出幾日 喺舊登見到話有貨 即刻撲去買 間嘢收原價

利寶有間GAME舖(有得入去俾錢打機)個阿婆死左未
十幾年前俾佢呃過

HKQ第一批GVS賣500蚊，平到喊！果陣到到都580

荃灣曉豐無得輸
大家都知nier 黑盒版炒到咩價位
我係佢到訂 但佢話拎唔到貨唔收訂 之後我留電話
到開賣個日 佢下午真係打黎俾我話幫我拎到 係收貴一舊水 呢一舊水我個人覺得好抵俾
所以而家大部份game都搵佢訂 佢亦都唔會hold 起code 同贈品

點解仲未有hkq打手出千字文平反架？
Ig自介del埋一直好自豪既唔炒價 只會原價或更低？
以前就勁好服務又平又多貨 whatsapp問野態度又好覆機又快
而家做起左就串柒柒 唔關訂game買game事就隔返三五七個鐘先覆你
二手game迫得住街價一手 尼爾二手340 我買一手仲有兩蚊找
仲話自己賣二手game起家 分明而家就起二手價焗人買一手 同力谷switch
Switch啱啱出嗰陣佢炒好少 比起出面真係良心平好多
而家好多地方都回落到2500 2600 你仲賣2750+80紅藍？
入左好多紅藍蟹左啊？
搵人出黎護航啦原價狗

冇左個水樽

呢間野之前有fd係fans,但而家已經black list左

想問吓nier一手邊到咁平 周圍連貨都唔多見

元朗城市島上星期仲有，390

一出中文版又冇乜fans既時候 好多地方都賣緊338-368 之後冇貨返又多左人玩先上返388-398
Btw 喜利仲有一手 390好似係

一手中文328荃灣見過一次 但嗰時我已經買左
巴打想要一手實體398都好出手了 已知港貨唔會再返貨

隻野都出左咁耐
一係等2手，一係等psn減價好過

無錯
我細細個就係個度買,個時係國都商場,抄超任game
個度唔係特別平,但老實
上次幫同事買ps4 pro佢講明一家要食一隻FIFA 16,叫我諗清楚
最後同事都買左

係北角住真心推薦

佢以前我都買過幾次 服務真係幾好碟幾平
但出左switch之後佢做成點 大家有眼睇

以前賣卡game 勁多細路 好嘈
依家好好多

好game 要買一手支持吓

頭先去左幫襯佢
鋪頭個阿叔陰聲細氣慢條斯理咁

屯門game鋪係第一代撚狗

等psn特價

如果唔係話pc有中文又話多bug， steam sale個時比左錢了

Pc唔係有patch fix返？

點都係冇中文
開game白mon見有人話冇事，但有人話都會有問題

同埋好似fps有唔穩定嘅問題

雖然個價係好吸引，但呢隻真係想玩唔係買黎儲

Hkq係邊間

扣起左d水樽狗撚到
一開頭話數量小唔係人人有，後尾再出post又有返水樽
死肥西

根據巴打們的討論
良心game鋪列表：
蘇寧
吉之島
以後大家可以放心去出機了，因為佢地賣原價switch，另外大家買game都記得係到買埋，雖然佢賣game貴，但switch係原價，所以係良心game鋪，良心game鋪一定要支持

求其他原價switch鋪頭提供，所有唔賣或賣炒價switch既鋪頭都係黑店

唔撚洗係到搬龍門Wo
Post講明講良心店，有人講d冇良心嘅，例如電器，千代田，hkq比人屌好合理Wo

如果有人講好景c9，淘大到樣比人屌
好彩冇人講

依間訂game 基本上都有第一水 仲唔洗食炒價
個陣試過無訂火影豪華版 之後一樣搵到貨比我

淘大 呢間點睇？
我見佢啲game冇價錢

藍田

至近期去已經係horizon個期
對正電梯個間，永遠冇新game，唔知佢係唔做walkin定只賣配件舊game，已經幾次都係咁

入面個間勁呀，一入去好似得罪佢咁，bear一bear我就繼續同fd玩手機，再睇下隻game mk賣緊460佢要490

好景涼粉

信和黎講驚hit係幾好，碌卡又唔洗charge
不過有時啲驚會貴少少

荃豐曉峰個老細幾好人
幸運星個肥仔都還好 不過貴
最衰一定係荃聯同凱聯兩間爭

收到風話尼爾月尾翻貨喎
不過上星期係葵廣入左388

去親淘大一定搵長毛

長毛hotline(入面果間)好差咩

淘大hotline唔係收左皮咩
而家得返兩間

執左果間藍店唔係HL (HL得信和店先係藍店)

屯門利寶家樂條女幾正

好禮貌，訂game未試過遲比

雞黎

前幾年仲得得地，而家殘左

人會殘 正常

推到有護主狗出黎維護堅持原價

今日整埋個wiiu 制，又係收40

今日我都去左整部NDSL, 佢都係收我四十蚊 多謝巴打推介

利寶泡泡龍好唔好?
係SWITCH望到佢係藍店 但望評價好似唔係咁好

豐澤買會唔會好D?